大家停止分化

畀啲耐性
G20 仲有一個禮拜
不割席 不分化

諗下下一步點做